入嚟睇吓乜嘢叫做「動議撤回」，其實個炸彈仲倒數緊

問自己一句，林鄭月娥信唔信得過，政府信唔信得過？
再睇下圖中所有文字
然後
跟我講10次：我哋未贏

推

柒婆想分散注意力！太子一定死咗人

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

Pushhhh

上Twitter做文宣啊!!!!好多外國人以為我地贏左!!!

推啊 上twitter facebook 要推俾全世界知